醫護手足：我用七百萬人條命同你玩Show Hand, 777 你跟唔跟？

醫護手足好嘢，今次仲唔贏硬

會員 #32148 - 宋慧喬 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .藍屍言論
2 .藍屍言論
3 .玩膠
4 .藍屍言論
5 .

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月1日佔領立法會「佢地唔走，我地都唔走！」

「文宣」

意見及舉報：